（突發）林奠研分區戒嚴

【A1頭條】再有反送中惡法遊行演變成警民衝突，香港警察濫權失控使用暴力行徑亦再暴露人前惹起國際關注，民望沉底的特首林鄭月娥繼續力撐警隊，昨午聯同保安局長李家超到醫院探望受傷警察後，公開讚揚警務人員「非常專業、克制」，更以「暴徒」形容當時手無寸鐵的示威者，但對警方連月暴行視若無睹，對民間要求獨立調查追究暴警的訴求也充耳不聞。面對民怨越積越深，林鄭政府不但沒有想辦法化解，為求自保更想加強打壓已遍地開花的示威活動，據本報了解，政府內部正研究不同方案，包括由行政長官會同行政會議頒佈戒嚴令可行性，以收分區戒嚴之效。政界人士炮轟一旦港府宣佈戒嚴將重創經濟，國際金融中心地位亦要承受難以修復的傷害。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

［必看］其實依家最需要係前線警去理解呢件事

咁多人跨區工作，睇佢點戒囉

我好撚驚.gif

唔信

可以上樓了

佢夠膽？

屌你老母 又要逼人出黎反抗

係就快唔好等下個禮拜
賤種柒婆你夠薑咩?

點樣分區呀，個區d人唔洗返工？
全香港咁大，個個星期都唔同地點，你封得邊區

蘋果撚鳩佢

快啦屌你老母
戒嚴又唔撚識 出解放軍又唔撚識 乜撚都唔撚識
咁你返工黎巴撚咩 你咪返屋企打飛機囉

支持行政長官分區戒嚴

屌你老味，香港鼻屎咁撚細仲要分區
納稅養你班廢柴真係把撚
夠薑就全港戒嚴喇

係先好講
分區戒嚴
日日去中環

咁就日日去金鐘， 等佢日日都戒嚴

Gogogo

咁不如直接宣布緊急狀態 行基本法十八條 仲邊有人出黎

狗果然跟主子同一做法

點樣可以影到一張咁樣衰嘅相

玩到咁大，林鄭你玩唔玩得起

日日佔鳩你中環 你咪戒
睇你政府死唔死

你當蘋果照妖鏡流架

香港 戒鹽
九龍 戒糖
新界東 戒煙
新界西 戒乜撚啊

多人，局部地區性戒嚴

戒完唔使返工

我真係好撚驚呀屌你老母

小弟愚見
就算支持蘋果
都唔好100%相信未經證實內容

𠝹女

今日醫院記召個look

好撚驚
聽日即刻提款先

十分贊成，快啲做，立刻做！

去禮賓府去禮賓府

中要戒嚴gogogo

好呀，等全香港都知你施政失敗唔肯洛台就戒嚴

個癲婆根本要全香港陪佢一齊死，仲癲過聖保祿個師奶

通常咁樣大細眼都係有暗病

由佢地頒令

好驚，會唔會無野食，聽日落超市大手入定貨，唔係餓死

戒嚴 ...... 照上街，
守護香港 您我有責！

支持全港戒嚴，一齊停工停市囉

千祈唔好唔做
我哋贏唔到都要你攬炒

出戒嚴令好呀 唔知個股市會點

真咩

係香港呢個不夜城，金融都市玩戒嚴諗到嗰個都係天才，去新界屯門就可能戒到

戒丁

其實都幾叻 , 可以咁多個部門都行最唔應該行既路

佢對眼乜撚事...
真係醜到唔敢睇

快D做啦
我想條街少D人呀

戒嚴是唔是唔洗返工

開始滅聲了

佢戒嚴，我咪乖乖唔駛返工囉

等我多啲時間，幫港共向外國宣傳香港臭史

諗起老貓張圖

得食環署明唔做唔錯呢個道理

生得樣衰
相由心生

佢敢

戒嚴等同緊急狀態，可以出解放軍

焦土 正

尖沙咀，中環，銅鑼灣

呢啲地方最好戒嚴，最好日日戒，所有名牌全部執笠，藥房全部收皮

開心到震

講得出要做得到。你唔做，啲"暴徒"一定會每一日都去呢啲地方示威， 逼到你戒嚴為止

媽媽我愛你

班警犬晚晚ot都唔得了仲要分區，邊區嗰日戒護就早少少訓，邊區唔戒就出黎示威，淋病幫你地諗好埋作息時間表

香港終於回到1989

攬炒啦屌你老母

巴打你個留言好撚嘈

出戒嚴, 一返工就非法集會

1967

唔好同佢癲，到時對外唱衰就可以

中環尖沙咀先爽 金鐘得政府部門冇用

戒佢老母嚴，咩年代而家

係就快呀屌你老母唔好淨係放風嚇鬼

戒上水先啦

快

十號風球香港人都要返工
一個林鄭搞到全世界變相罷工罷市？

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

https://youtube/K1uh71SAK1c

係就好, 快D

係咪可以唔洗返工又有糧出

老尾
咁全港大罷工囉

咪接火棒

上水一入夜就好少大陸人 銅鑼灣夜夜笙歌 絕對有罪
強烈批判資本主義支持者

Come on baby

戒嚴根本等同全港大罷工，你都出唔到街，點返工

新加坡咁獨裁都未敢玩啊你一戒，台灣新加坡澳門表示

好呀！立即取消香港關係法。

戒鹽, 戒埋糖

支持

新西 戒J
阿伯冇得J大媽

終於還返山竹之後嗰日假

中環戒嚴, 大家唔好做生意

痴線 真係好驚

你當文匯東方啲消息人士流架

痴鳩線 戒嚴 仲要分區
咁啲人返完工 夜晚點返屋企？ 你估個個都返8收6咩 on9
影響埋其他星斗市民 自掘墳墓

有病睇醫生啦

你班暴徒日日開post討論圍呢度圍嗰度 可能真係會逼到政府行呢一步架

直程200萬人去佢樓下LA

落得戒嚴令，其實都已經比曬位人入

分區? 香港(北)求其一個區戒嚴你都含撚都唔掂

林鄭果然深謀遠慮

其實戒嚴即係緊急狀態

緊急狀態會取消基本法， 美國有藉口立刻凍結香港關係法

大家一齊攬炒囉
到時你影響成個香港既經濟，d廢中啊中產佬戈d都出泥同你玩啊

香港戒嚴，佢都痴線
唔從根本上解決問題，諗埋啲咁嘅戇鳩野

快撚啲添呀 真。焦土

樓市終於要跌了

輸唔起

戒嚴等同軍政府統治，香港正式88可能同藍絲講撳定錢走佬都得啦，到時想撳都無你份

Happy 伯跟本就想真屌（不過冇力）
點會想J

泛民唔好阻止呀
要美國取消關係法

分區咁你戒呢喥咪去另一區 怕你有閪

依家依個政府
真係乜都有可能發生
5月時你有無諗過有防暴可入商場打人？

屌，佢係咪嫌自己未衰夠呀 cls

係咪唔使返工?

林奠背後嘅軍師係邊個？出埋啲咁嘅屎橋？？

戒嚴一出全香港即刻有多幾百萬名跨區工作生活嘅暴徒同你死過！

快啲做！ 唔做正林奠！！

好野 港豬去旅行冇得撘凌晨機/早機

係呀快 正式宣布香港玩完

老人院實施左宵禁同戒嚴好耐

香港咁細邊有可能分區戒嚴

全港戒嚴啦

冇力咪比錢d大媽hj

feel到佢知自己就死，要攬住香港人一齊死
正式焦土之母

快啦屌
朝早都戒埋啦唔洗番工

唔好意思 阻大家一陣
廣傳！紐約時報啱啱出咗片
講612 警方過分使用武力清場

目標 推上國際Heat Rate！
Source: New York Time: Did Hong Kong Police Abuse Protesters? What the Videos Show. Visual Investigations

快,驚你唔做添呀

好啊，終於可以上車！

雖然明知係流 不過乘機煲大佢都幾過癮

年輕人沒有因此向上流動
反而中產被政府一同拉下來

焦土！！ we connect

戒嚴咪行路咯 到時候700萬人喺唔同區遊行你仲驚

快啲做 立刻做 馬上做

The Hunger Games

屯門都冇可能啦,咁撚多居民即係叫佢地唔洗返工?
香港地嘅話沙頭角梅窩坪洲東龍島都可能戒到嚴嘅

你邊個佢唔戒嚴咪出去邊個區度玩囉

來吧我甚麼都應承

支那狗最驚驚金鐘同中環
唔好阻人番工啦

好👌🏻 全港罷工

德政
電腦大爆炸

期待的畫面

遍地開花，全港戒鹽！

係就快

屌, 個女人戒奶未?

攬炒

其實染婆係咪鬼頭仔

次次畀彈藥俾美國

今日元朗戒嚴我地就去哂元朗，聽日沙田戒嚴我哋就去曬沙田，你夠警力同我地玩咩？

道歉啦高高在上死牛一面頸

企係兩區交界
彈出彈入

繼續啦繼續啦！遲吓變國母

直接D 200萬人去佢樓下唔洗煩

其實我地係咪已經冇野驚

催淚彈？有晒經驗啦屌你
水炮車？入商場囉屌你老母
開槍？後果自負啦垃圾
戒嚴？攬炒囉戇鳩
解放軍？真。攬炒

蘋果照妖鏡並唔係浪得虛名

香港九龍新界無得避

好勝carrie

快啲戒嚴 最怕你唔敢

樓價會唔會跌
邊個最驚

戒囉 到時大把外資撤資
個市跌撚梗

諗起都開心

中環戒嚴正啊我馬上飛返黎，屯門都有可能，不過我驚樓價跌得勁過沙士

張相大細眼似中風

支持林鄭戒嚴！

焦土

佢地戒嚴即刻出去

你知唔知戒嚴係乜？
戒嚴係指定時間內唔比外出
發現到格殺勿論，而且不受法律責任

係就快啦而家要全香港攬炒

含撚啦屌你老母，自己慢慢戒鹽啦

大撚把人收夜，點佢點戒，睇下商家佬點囉

果然考第一，香港戒嚴第一人

52:15開始
片中詳細說明

條例說明

快啲啦
我到時落街買野食 夠薑咪射死我囉

又分區定性暴動個啲濕9嘢啊 9人做9嘢

戒嚴時連登係咪會收皮？

沙田戒，咪走去馬鞍山，你咪宣佈晒18區戒嚴囉

一日be water, 一日主動權都喺我地手

戎丁應該戎邊區

到時真係全港大和解 人人一齊真暴動

咁咪幾好好過你鬼咁早封撚晒d 路唔比人返屋企

戒嚴一區要停止大型運輸
港鐵一晚會唔見幾多錢
真係要大家花時間計一計
晚晚唔見唔知幾多罐午餐肉
又搞亂晒大家個收成期
到時叫爛口娟晚晚去迎賓館屌你老母臭閪

我諗有人會趁低入貨

係就快呀 唔好係度用口放屁

好呀，想放下假

快啲！快啲！快啲！
我好驚！我好驚！我好驚！

事成之後走出嚟話自己係曲線建國

每日全港都有大量人屌佢好難唔醜
689都比人屌到忽忽下而家

到時有樓都無人要

係時候又 show 吓支美國旗 draw 吓國際 attention!!!!

林奠快啲戒嚴啦！！！！ 我哋好 L 期待政府做嘢捍衛香港！！

無錯，不過佢殺得幾多個敢開槍把上比外資屌死，仲有幾多資產未套現啊佢地，仲未計班中產

討論區，成日係度打飛機

係戒嚴啫係逼我哋升級⋯⋯
不過其實而家啲狗都玩到戒嚴咁

條柒婆玩到咁大搏炒啊，有排你做啊

唔好講咁多!!!快撚D!!!

咁大家就安樂啦
罷工就一定嫁啦
完左戒嚴令大家出去搵你

到時你啲港幣都貶值到乜都買唔到

係咪要驚快d同你果777票班商家佬講

嚟嚟嚟，即管戒~
If we burn, you burn with us

我都覺佢會

攬炒呀屌你老母！到時乜屍個矛頭都指撚向你呀！冚家剷！
宜家呢個地步nothing to lose！屌你老母！

認真見到佢話研分區戒嚴 真心笑撚左出黎 想佢快d做即刻做

快啲啦咁
仲等咩
一齊死囉

到果一日我估第一個劈死林奠－定唔輪到你同我
隊尾起碼又尖沙咀排到去沙頭角，
頭位應該由大李生高價投得

唔好意思阻一阻大家

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

戒赤臘角ok?

戒啊屌你老母，你戒就睇下本身要返工出唔到黎發夢果啲點囉

支持 請馬上宣佈
香港獨立近了

咁嘅政府，情願攬炒！！！

咁有人會渣美金既

不過有錢都拎唔到 一定擠提

串佢隻眼開隻眼閉？

住宅區戒嚴
CBD 照常

唸果個都on9

會唔會一出街就橫槍掃射

照妖鏡功力深厚

香港人已經咩都唔驚 唔戒嚴正契弟

一係就全港戎嚴啦，終於唔洗返工

老實講，我都真係想睇下點樣分區戒法，咁on9既野真係得佢諗得出

蘋果照妖鏡，我細細個就聽過呢個名

佢知唔知 好撚多人跨區工作
仲有好多人深夜先開工
送貨有d要趕係 早上6點前送到
4點返工
酒樓師傅又係3 4點返工
個班人 一般無乜表態
但搞到佢地手停口停
你戒嚴 仲唔反鳩你

真係以為香港係中國城市咁戒嚴有用??

佢真係無腦 有問題唔解決 經常斬腳趾避沙蟲

又係時候賭大細不過上次誠哥都未走，今次佢都走得七七八八

We connect!

個市咁銀行肯批你按揭先

好呀, 日日搞港島遊行

五大警區戒嚴

佢真係好想玩得更激

我要返工呀

好，全港戒嚴
大家以後唔洗返工返學

香港咁撚細點分區戒嚴
你話人地歐美咁大國家，分town 大城市就做到

睇下邊個傷啲 我覺得ok呀

戒啦，戒啦嘛，戒啦，仲唔戒?

港島山頂區最先戒嚴

唔信。
有行會都唔會肯啦，佢戇鳩啫，其他人唔係傻。

係時候學定美國國歌
以美國國歌為記， 美軍來了我帶路「一
不過應該大把走狗爭住

係就快 咪撚得過講

仆街啦
落街買定多幾百罐午餐肉先

慘在佢阿姐D戲叉燒飯都冇資格攞呢

市民係屋企涼冷氣既時候，班警犬咪要係街到巡囉 咁熱仲要著咁重裝備遊街真係慘

佢咪整囉
戒嚴令完左再同佢算帳

末期肺癌 其中一個病徵

香港人最著重份工，你工都唔撚比人返，全香港都暴動

地盤佬，豬肉佬，的士佬，小巴佬

哈，我唔敢想像會係點。

支持 講完唔做閪生蟲
香港24小時都有人番工或收工
夜生活又多姿多彩
睇下邊一邊瀨野先囉
你想一獲熟都奉賠到底
反正以經冇退路

唔戎正臭西

所以更加要快啲戒
佢以為自己玩sims呀？頒左戒嚴所有人就會自動唔岀門呀？

驚閪咩
黎囉 睇下邊個損失多d

快啲戒，我打算囤午餐肉好耐

正呀，係正式實行之前快d搶先post晒去各大外國forum同埋發俾外媒

7婆想帶頭癱瘓香港?

戒嚴以後唔洗OT

送中夠on 9 啦，行會咪照過
有時唔好太高估佢地智力

呢個八婆唔係扮，係真係蠢架喎
真·焦土月娥！

傳說中既器由彈都未出就話戒嚴

7婆 short 9左

又要驚又要推

無能嘅人走去從政就係錯

到左今日
呢條友應該無咩野唔敢做
官到無求膽自大

嘩
Happy伯冇得同大媽跳貼身舞
李香琴世界末日㗎喇.jpg

第241章 《緊急情況規例條例》

本條例旨在授予行政長官會同行政會議在緊急或危害公安的情況時訂立規例的權力。
(由1999年第71號第3條修訂)
[1922年2月28日]
(格式變更——2018年第5號編輯修訂紀錄)
1.簡稱
本條例可引稱為《緊急情況規例條例》。
2.訂立規例的權力
(1)在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。
(2)在不損害第(1)款條文的一般性的原則下，該等規例可就下列事項作出規定 —— (由1924年第5號第9條修訂；由1949年第8號第2條修訂)
(a)對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制；
(b)逮捕、羈留、驅逐及遞解離境；
(c)對香港的海港、港口及香港水域和對船隻移動的管制；
(d)陸路、航空或水上運輸，以及對運送人及東西的管制；
(e)貿易、出口、進口、生產及製造；
(f)對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置；
(g)修訂任何成文法則，暫停實施任何成文法則，以及應用任何不論是否經修改的成文法則； (由1949年第8號第2條代替)
(h)授權進入與搜查處所； (由1949年第8號第2條代替)
(i)賦權該等規例指明的主管當局或人士訂立命令及規則，並賦權他們為施行該等規例而製備或發出通知書、牌照、許可證、證明書或其他文件； (由1949年第8號第2條代替)
(j)就為施行該等規例而批給或發出任何牌照、許可證、證明書或其他文件，收取該等規例訂明的費用； (由1949年第8號第2條增補)
(k)代表行政長官取得任何財產或業務的管有或控制； (由1949年第8號第2條增補)
(l)規定某些人進行工作或提供服務； (由1949年第8號第2條增補)
(m)向受該等規例影響的人支付補償及報酬，以及就上述補償作出決定；及 (由1949年第8號第2條增補)
(n)對違反該等規例或任何在香港施行的法律的人的拘捕、審訊及懲罰， (由1949年第8號第2條增補。由1949年第40號第2條修訂)
並可載有行政長官覺得為施行該等規例而屬必需或合宜的附帶條文及補充條文。 (由1949年第8號第2條增補)
(3)根據本條條文訂立的任何規例，須持續有效至行政長官會同行政會議藉命令廢除為止。
(4)任何規例或依據該規例訂立的命令或規則，即使與任何成文法則中所載者有抵觸，仍具效力；而任何成文法則中任何條文如與任何規例或任何上述命令或規則有抵觸，則不論該條文是否在其實施過程中已根據第(2)款予以修訂、暫停或修改，只要上述規例、命令或規則仍屬有效，上述有抵觸之處並無效力。 (由1949年第8號第2條增補)
(5)每份看來是由行政長官或其他主管當局或人士依據本條例或依據任何根據本條例訂立的規例製備或發出的文書的文件，且該份文件看來是由行政長官或上述其他主管當局或人士或代表行政長官或上述其他主管當局或人士簽署，均須獲收取為證據，並在相反證明成立之前，須當作是由行政長官或該主管當局或人士製備或發出的文書。 (由1949年第8號第2條增補)
(由1999年第71號第3條修訂)
3.罰則
(1)在不損害第2條所授予的權力的原則下，根據本條例訂立的規例可就任何罪行(不論該罪行屬違反該等規例的罪行或屬任何適用於香港的法律所訂的罪行)，規定以任何刑罰及制裁(包括強制性終身監禁的最高刑罰，但不包括死刑)作為該罪行的懲罰，並可載有關於沒收、處置與保留在任何方面與上述罪行有關的物品的條文，以及關於撤銷或取消根據該等規例或任何其他成文法則發出的牌照、許可證、通行證或權限文件的條文，而該等刑罰、制裁及條文是行政長官會同行政會議覺得為確保任何規例或法律的強制執行而屬必需或合宜的，或在其他方面符合公眾利益的。 (由1993年第24號第24條修訂；由1999年第71號第3條修訂)
(2)任何人如違反任何根據本條例訂立的規例，而該等規例並無規定其他刑罰或懲罰，則一經循簡易程序定罪，可處罰款$5,000及監禁2年。
(3)(由1993年第24號第24條廢除)
(由1949年第40號第3條代替)
4.關於修訂條例效力的聲明條文
為免除疑問，特此聲明：第2條第(1)款中“行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例”的字句，須當作一向包括訂立第2條第(2)款(g)段所述規例的權力，另又聲明：第2條第(4)款的條文，須當作一向已收納在本條例中。
(將1949年第40號第4條編入。由1999年第71號第3條修訂)

人人一齊真暴動 好撚期待打撚死晒班ON9

我無嘢講

快啲快啲

佢夠閪膽咩

㩒錯負評

開市時段中環戒嚴會係咩感覺？

垃圾

戒老蘭啦

撐呀！咩分區！全港戒嚴啦！

黎囉未驚過！到時咪睇下邊個傷啲
講真 80、90、00 後香港人 大部分都爛命一條㗎啦
輕輕一推 拉近埋貧富懸殊添呀

支持
到時仲唔成班人嘈你

柒婆瘋了 柒婆瘋了

分區戒嚴就一定分散警力 示威者去第二度點配置警力

遲D老蘭都唔去得嫌得罪人少呀

唔戒正契弟

對班狗隻眼開隻眼閉

(a)對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制；
(b)逮捕、羈留、驅逐及遞解離境；
(c)對香港的海港、港口及香港水域和對船隻移動的管制；
(d)陸路、航空或水上運輸，以及對運送人及東西的管制；
(e)貿易、出口、進口、生產及製造；
(f)對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置；

咁搞法香港真係玩撚完

佢離地到以為個個人都係朝9晚6

去第二區囉

月鵝表示交足真眼淚

大家好似都好支持戒嚴

到時唔洗OT仲多人出嚟 行下街睇下戲喎 天才

戒嚴直情同宣佈”香港已由軍政府統治”無分別

你講咩啊，有無証據啊，撤回你個講法

快啦係就唔好等
聽日開始
有人出去就實彈射殺
殺哂我地兩百萬人你送中送英送乜柒都過到啦

柒婆想大攬炒多過大和解

係就快，唔好等下個禮拜。
中上環金鐘灣仔，全部戒嚴呀

港元一定跌到變爛紙，
換定美金先。

佢真係最惡毒嘅女人

得嗰三萬警力學人玩分區戒嚴人地國家戒嚴係出軍隊架，係美國戒嚴直頭有裝甲車，好掛住美國d日子

宵禁係戒嚴既其中一種，只係特定係天黑

終於戒嚴了

而家既香港警察同當年64殺學生既軍人有咩分別

直接出老解咪得囉唔洗煩

根本係西環治港

會唔會係D老解都唔聽佢支笛

第五十二條 香港特別行政區行政長官如有下列情況之一者必須辭職：
（一）因嚴重疾病或其他原因無力履行職務；
（二）因兩次拒絕簽署立法會通過的法案而解散立法會，重選的立法會仍以全體議員三分之二多數通過所爭議的原案，而行政長官仍拒絕簽署；
（三）因立法會拒絕通過財政預算案或其他重要法案而解散立法會，重選的立法會繼續拒絕通過所爭議的原案。

邊度戒嚴
邊度就會忽然多幾萬人

民主之母又出黎激勵士氣

Push

點分區分段戒嚴呀？係咪平日9-6港島就正常放工後放假就戒嚴咁呀？我驚d賓賓都加入我地

手持午餐肉就有女屌既日子 終於來臨了

戒嚴同宵禁，唔係都叫curfew 咩？即係一出街就犯法？唔係好識識

無錯，仲諗住大我地攪抗爭會自毀前途

唔洗放工？弱智？邊條on9 諗？

唔做正契弟

平過沙士

香港戒嚴應該係共產黨接管定係黑警接管

佢就算分區做到一定仆街
啲商人第一個走
抽走晒啲現金
成個市一定跌
如果佢玩到咁就係直頭係焦土之母
直情想香港收皮攬炒

有邊個似信啊，醒下啦

自己做左歷史罪人
都要拉埋一大班學生陪葬
最毒婦人心

我好想知香港咁撚細可以點戒

你試下 睇下班中產反唔反你

咪係 睇下邊撚個驚d

政府幫大家罷工罷課
等大家有時間出黎反政府

大家有冇諗過 反對政府嘅市民同所有不利政府嘅媒體信息可以一夜之間被消失 全部入哂集中營

港鐵沿線咁戒

忠實焦土派

香港人研分區行街

正呀，終於踩正香港人底線
分分鐘藍絲都connect埋

美國國民係可以擁有配槍的！攞嚟獵狗真係不得了！！！！

利申：支持特區政府快啲分區戒嚴捉拿暴徒！我愛大灣區呀你老味！

因為唔夠瞓

67戒過，不過當時連英軍都出動埋，3萬警力弁奶就得

中學師長勸勉「啟發而非控制他人」
文章日期：2017年01月13日

林鄭月娥中學時就讀灣仔嘉諾撒聖方濟各書院，本報翻查該校1973年校刊，當時讀中三的林太束孖辮（左圖紅圈），與同班同學合照。右圖為1975年就讀中五的林太。她2013年接受港台節目訪問，曾笑言自己求學時期的樣子「很老套」，稱當時不會花時間「扮靚」，這貫徹到今天。（嘉諾撒聖方濟各書院校刊 ）

【明報專訊】林鄭月娥於小學和中學分別就讀灣仔嘉諾撒聖方濟各學校及書院，中學擔任領袖生時，曾請教訓導主任如何「控制這班細路女」，但訓導主任勸勉她「You don't control. You inspire.（啟發而非控制他人）」，從此成為她的座右銘。

(1) 好明顯三歲定八十 本性難移
(2) 佢當該訓導主任嘅說話冇到

分區放假
市民喜迎戒嚴

分區？
你封邊區 我地就搞另一區遊行示威 睇你封得幾多

快d戒嚴唔洗返工有糧出

蘋果真係有心幫林奠揀相

而家邊個進退兩難，邊個肉尻酸
全香港人都有目共睹啦

唔戒油尖旺中環灣仔金鐘就冇意思
戒咗你預股市跌幾多，零售跌幾多？

全港戒嚴大罷工會點

係就快啦

真係黑警大嗮，柏林帶同兇徒，突然破門入屋姦污婦幼都唔犯法。

係就快唔好得過up 字

癡線女人

依家成功inspire香港人各年齡層

笑撚死人咩

邊個出街就直接射殺都得

黎呀屌你老母 咪撚鳩up 日日出口術驚你老母有牙 就算你話出種族清洗殺哂香港700 萬人香港人都未撚驚過你

仲有美劇見到果D土製IED

第二張係七一之後
第三張係琴日

一時間搵唔到六月或之前嘅大頭相
大細眼越來越嚴重

我真係好撚驚呀 你呢.gif

戒嚴
快啦 唔戒正契弟

變台灣二二八大屠殺事件

我支持戒嚴呀
全港戒嚴就最好，時間定係黃昏後
黃昏打後街上面只要有人，一律shoot to kill
所有警察配備雷明登或mp5，再加本身裝備

五點未收得工就準備做到第二朝繼續返工
GDP gogogo

全力支持戒嚴

D樓咪收歸國有囉

佢咪就係想出老解囉，之前都有傳過
佢連戒嚴都諗得出，如果仲係收拾唔到殘局，真係出老解大絕有咩咁出奇
之前都有傳過啦，空穴來風⋯⋯

今次真係endgame
點解港共可以咁on9

等左好撚耐係就快

咁同全港大罷工無分別。由林鄭發起先

支共駐港部隊同美國講左唔會出黎
反口會食戰斧

限制集會自由喎！咁嚟緊嗰啲遊行點？唔出不反對通知書？

全民皆兵

反送中運動終於出現被暴政開槍擊斃嘅烈士。

經濟，國際金融中心 WFC
最緊要有中共!中共大於一切!

下一步就係出解放軍
期待已久嘅坦克碌豬即將出現

快撚啲戒 唔戒就我地戒你老母閪

戒嚴真係一齊攬炒
無所謂咪繼續升級

戒嚴同逼香港人革命有咩分別

你睇龍床盤都有人要

最好戒嚴 沙田區

我要住第一城

仲有你都係想有警察死姐 係唔打死佢 吹？

咁始終要住， 只係啲炒家可以跳樓

sor 就係因為佢冇軍師先可以7成咁

係真唔係啊

一開始個個都話 你敢？ 你試下？ 好似企得好硬咁
最後會唔會又慢慢退讓 接受左

689會點諗

你戒嚴我切JER呀

你係咪唔記得咩叫蘋果照妖鏡

真正焦土派 解放軍來了林鄭帶路

勇武港豬： 阻我返工？

由港豬升級做戰鬥民族

戒
經濟大蕭條

有冇腦架佢

戒嚴即係對家越黎越驚啦
大家方向正確

我地本來無一物，驚閪

我懷疑係姐姐葉劉老點佢獻計

快啲做 唔做死全家

幫推

你班連登仔以為自己贏咗？收皮啦！中聯辦一早出咗手啦！

返工最 L 緊要！唔好唔俾我返工呀～～～～～～～～～

求其影就得 睇對象

上車上車

最好禁埋上網

唉屌焦土算撚數、真經濟蕭條

唔會啦 放心
仲要其實香港人點都係end game
一係比人打死 一係比人迫害死 溝淡 反抗又死 唔反抗又死 緊係背水一戰

幾時成功爭取到港版蓋世太保
成為納粹既驕傲？

林鄭快d爭取港版蓋世太保，成為國際先鋒啦

果D豆腐坦克頂到AH64D機砲

按常理應該21號後出事之後就會戒嚴
黑暗兵法:公子獻頭

林鄭兩個禮拜前已經冇權， 如果唔係建制派點會反佢， 如果新聞屬實 應該係中央決定

支共駐港部隊同美國講左唔會出黎

戒嚴喇 戒嚴喇 戒嚴喇 香港要戒嚴喇

支持全港戒嚴 軍政府正式接管香港

方向正確，carrie加油

現今金錢第一行先既世界
你咪戒嚴出老解囉
我真係好撚驚.gif

其實佢先係攬炒巴

香港咁細點樣分區戒嚴？ 戒金鐘啲人坐兩個字車就出到去旺角，戒旺角又兩個字車去到沙田，戒港島就去九龍，流水式抗暴。唔戒晒成個香港咁同冇戒有咩分別？？
而且香港咁多零售，當你戒半夜都大把24小時嘅舖頭，啲租咁貴，店主唔實嘈到拆天？根本上就冇可能發生

好快就可以SIR THIS WAY

叫佢快閃

葉劉好毒，叫親林奠做嘅都係想佢扑街！

例如：落區解釋送中條例！！！

支持戒嚴
lm睇阻著我返工
到時full time投入鍵戰

其實已經冇咩分別，有不反對通知書到十一點，八點都照清場， 只係經濟會崩潰

係暫緩呀

我要美軍保護！

唔!做!正!仆!街!
唔!戒!嚴!死!全!家!

我要美軍保護！ 香港好危險！！

傻撚左

十八區遍地開花，你點分區？

全香港最大權力既人原來係焦土派
中共揀佢真係on9到極點

唔係wo，呢到大部份人真係想

香港人最鐘意返工！

唔好阻我！！！

新界西戒酒 即刻暴動， 其實戒煙已經冇動

戒嚴戒嚴戒嚴戒嚴

屌你老母林奠唔戒死全家

蝗教你最佳忍身術，只需兩口罩

幫推

同而家有咩分別

我要食麥記！我要美軍保護！！！！

香港好危險！我要美軍！！！！！！！！！

好好聽 歌詞好有意思
唔似得某國

屯公戒色

分區戒咪好似每個星期ROTATE副本咁
政府幫你制定埋今個星期打咩副本有咩獎品
到時仲多人留意 仲多人參與

支持特首依法執政

喜迎解放軍

上車的日子來了

中環金鐘戒嚴上班族可以休息下

個腦正常都唔會
不過中共d野好難講
依家雙方都不斷升級，而港共好似樂觀其成

林鄭用心良苦行得比呢度所有人更前。 焦土之母。

戒嚴是指國家在處於對外戰爭、內部叛亂、天災瘟疫或者財政經濟危機等嚴重危害社會安全與政治穩定的特殊時期採取的一種緊急措施。戒嚴實施時司法及行政權會部分或全部由軍隊接管。在有的國家又稱之為緊急狀態。

From Wikipedia

...

中風先兆

我愛美國！！！

香港好危險！ 我要美軍支援香港！！！！！！！

蘋果online未有?

香港女多男少，戒色太多人支持

戒嚴民怨一定仲高，連啲好鐘意返工乜都唔理嘅人都可能屌埋一份

係好多一般法律都唔生效
一切以政府頒佈嘅戒嚴令行先

軍政府正式接管香港 鄧副局長榮升軍政府大總統領三萬蓋世太保起兵平亂

究竟佢同佢班子係點諗到要戒嚴
徹回兩個字係咪難講過戒嚴咁多

為左個人野心 好勝心 想攬炒？

簡單一句 戒嚴= 緊急狀態

基本法有嗰一刻開始係廢紙 不具任何意義

所有和理非應該轉哂做勇武派

戒嚴失自由玩殘香港 大家跳起yeah 將港人推向另一癲瘋 勁呀 痴痴哋線 我發覺我而家開始係

攬炒囉屌你老母 共享大灣區榮耀

戒啦 唔戒正仆街啊

打倒軍國主意

好野黎 香港鐵娘子

黎囉

屯門阿伯戒J就得

劉細良

其實67一樣係咁 只係文明政府對流氓做定流氓政府對文明市民做嘅分別

大力支持

其實林太最終目的係俾大家有得上車，嫌上次沙士跌得唔夠勁，黎舖勁嘅，咁先可以民意逆轉

宵禁係curfew
戒嚴係martial law
有啲國家會用宣佈某啲地區進入緊急狀態state of emergency取代直接頒佈戒嚴 通常係弱化版

古代打仗一般敵軍兵臨市郊先會戒嚴

香港人冇工返分分鐘搞場大革命都似

制度問題成個制度用人唯親，就係咁，689 777都係老董夾出嚟，但本身老董係咩人有幾多管治能力，大家明啦

當年香港仲未經濟起飛, 今時今日戒嚴係真焦土

全城攪炒

戒啦戒啦
仆你個街拿正牌罷工，我就睇你點戒

戒到時示威唔係五大訴求而係變港獨

係就快喇唔好唔做

屯門班癈佬唔比屯公玩都咁，嘩，唔出街，到時

好似話會suspend 所有公民權利？

push

係就快等更加多人出嚟

聽多啲佢講嘢會令你思考多啲全局

宜家佢肯撤回都搞唔掂啦
五(七?)大訴求缺一不可呀

而家都冇幾個公民權利
有咩分別

梁振英：終於有人乞人憎過我

呢樣真，只要奴才不要人才

呢班真勇武派一直都好忍讓政府，如果一搞到佢地冇工開既話...

到時香港上市既外資退市撤資
大攬炒

拿拿聲啦
香港人嚇大架

分區？

屌，不如分年齡啦，全部三十歲樓下唔比出街吖笨柒

G持，有咁大玩咁大，反正已經收唔到科

係就快啲啦屌你老母

戒嚴可以畀時間我地保署

唔一定
香港戒嚴定義係點唔清楚 但戒嚴有軍事意味就一定 緊急狀態未必有

戒嚴基本特徵係軍法/交戰法行先 強制接管和平時期嘅行政同司法機關

「當一國處在戰爭狀態，或存在叛亂，入侵及其他嚴重的社會動亂時，軍事管制法可以作為例外在本國內部實施，以取代平時的政府和執法機關。在這種情況下，司法權由軍事法庭和軍事裁判庭行使。」

「存在於戰時或者其他危急情況時，它極具強制力，完全決定於駐在敵方交戰區或本國叛亂區之軍隊司令官的意志，並且戒嚴法的實施將導致普通法律、政府和司法機關的暫時失效。」

你睇番emergency ordinance
政府可以取締任何媒體，搜捕任何人
即係話蘋果立場同連登都可以立即收皮

不過戒嚴好似另一種玩法，希望有人補充

唔知點解變咗殘體sor

人地外國打到仆街都未戒嚴啦林鄭真係未見過大場面

唔知有冇人覺得佢撤回同設立獨立委員會,都唔會收到科

根據當刻政府頒佈嘅戒嚴令條文為準

o.O

林鄭今日見完中聯辦 知咩料啦

娜娜....呀呀...呀

最好好似烏克蘭

政府可以決定人民有冇得上網

到時食緊雞個啲小學生都走埋出黎

小朋友齊打架

［突發］721唔去金鐘！！！

外國發出旅遊警告

如果呢單野出長輩圖應該幾勁，應該會即刻去銀行排隊

係片原來 佢都係焦土派

戇尻，無連登抗爭唔撚掂

If we burn, you burn with us. CCP!

蔡英文好撚多謝林鄭

睇黎同瘋癲差唔撚多

支持特首施政戒嚴！真正we connect！

飢餓遊戲

好呀 即管戒
一齊玩大佢囉

港獨之母，終極焦土

好撚驚呀

咪試下囉

send畀外國睇

香港就不夜城嚟 點戒嚴?

屌啦星，黃子華棟篤笑搭的士個段，你去黃大仙你依家咪喺黃大仙囉。細撚到咁戒嚴

佢諗住橫死掂死 搞撚死你香港先落台
班港燦咁撚串？就搵你地陪葬

咁樣衰嘅？鼎丫！

我好期待聽朝呢單新聞一出個股市係咩反應

戒咗糖好耐，會考慮戒鹽

玩到咁大

真係去西環就唔會俾你知啦
呢啲酒會太多人傾唔到啲咩

正，可以買樓了

應該做、值得做、快啲做

唔做正契弟

一定要有沙田

he said 佢冇軍師

繼續平行時空 因為未發生

點解林奠成個中風樣咁

正丫 最怕你唔搞大佢
戒埋一定更多人出黎反鳩你

希望推到俾班官知道啦
其實大家都係同一陣線 懷住同1個目標前進
真正we connect
咁多位高官 我無辨法代表連登所有人
但一定有1個連登仔十分支持今次戒嚴行動
依個連登仔就係我

第一次覺得香港政府想做實事

唔好意思 阻阻你
發完夢記得換衫
發完夢記得換衫
發完夢記得換衫
「環保撚」將舊衫轉贈俾有需要人士

戒嚴

顏色革命呀，請明天立即全港戒嚴！
777唔戒嚴即係密謀分裂國家，
黨會將你個仔嘅小米黑材料即時曝光，到時無嗮前途。

唔知恆指會跌幾點呢，100萬2層淘大花園不是夢

商界蒲頭未

其實如果嚟真 唔係班低能膠官玩玩下諗住以為可以熄火幾日

其他唔知 但政府接管電視台、報紙、通訊社、電台，報禁/事先審查等等限制資訊流通法令係一定

同埋有機會無得上網

do it do it

抵死賺埋咁多陰質錢啊啦

匯豐 恆生緊急撤走，好多公務員立即無糧出，
唔知黑警會唔會叛變自立軍政府。

可唔可以宣佈新城市戒嚴 好期待

加速外資撤資

即係戰爭狀態
希望唔好比劉細良講中

為左送中呢單野要搞到咁係咪有點兒on9

痴撚線

解快軍要出動了

暴政即時接管TVB喉舌，777戒嚴一定大快人心啦。

戒嚴邊區就轉第2個區

夠薑你咪玩大佢囉

攬炒 你主人最想你做到既事

除左佢剷起成個警隊 但佢唔會
所以今舗真係黎真

快點戒

我依家好撚想衝去D深藍地區大叫
時日曷喪 予及汝偕亡

係就快
好想睇

快點戒嚴我

啲廢中廢佬唔識文言文㗎
慳番啖口水啦

好，等睇暴動而家仲有咁多人沉默，唔多唔少係因為要返工，不了，廢事有麻煩上身，你分區戒嚴阻人返工我睇吓你點死上次山竹打風，啲人跨樹都要返工呀傻閪

係戒就快呀 屌你老母
等睇你俾人屌到仆街

佢痴撚左線，人地國家講緊內戰先會戒嚴

真焦士派

睇下聽朝跌幾多

點解葉劉唔向中央篤佢背脊，趕佢落台
戒嚴？知唔知全港幾多藍絲老中青靠返夜班維持全家生計
護士醫生保安文員CS快餐店便利店倉務司機技工護理員
未計唔少政府部門返夜，你叫嗰班人點開工
你迫佢哋搵日頭新工一齊爭工做？抑或索性失業拎綜援？
你燒緊嘅唔係敵人，係自己人啲票
官到無求膽自大，連建制派都怕左你，你仲留戀咩？

吾能弭謗矣，乃不敢言。

我就唔撚信
快D試下

林鄭就算玩死香港都無所謂。最緊要佢自己無事就得啦！

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

我就唔撚信

不如消埋禁夜晚見人出街咪可以開槍殺

衝左立法會之後嗰個四點鐘記者會係佢last chance嚟 宜家個矛頭直指緊政權而唔係議案

快 想睇下班藍絲冇工返會點

係就快啦，唔好等啦

she think people will let her?

無架啦 依家要𢦓個政府倒台先掂
所以唔係你死就我亡

係咪真係戒嚴
到時冧港剷

終於都有政府帶頭罷工罷市啦

120尹敬男36北京市冶金部職員
（最高人民檢查院副檢察長之婿）89.6.3.晚,於木樨地沿街22樓8層家中，
當尹進廚房開燈時被戒嚴部隊的子彈擊中頭部死亡,葬於八寶山人民公墓2區17排12號。

請大家參考定64戒嚴

又有一大班人姓傅
傅知燦

好想睇班收成期一齊暴動

好 快啲戒 快撚啲戒嚴 唔戒仆街死

哇 係戒先好講

玩元朝果隻 其實依家都玩緊
沒收兵器 再分人種
第一等 公務員
第二等 國企 親共公司 公營親政府ngo
第三等 其餘暴徒

到時股市樓市一齊仆街，成班負資產一齊上街

唔戒正臭閪

原來柒婆都係焦土派

係就玩大啲 柒婆

到時一出街就拉

唔再係03年時咁

我覺得中國比起想要收服香港民心，更想要香港塊地

Can’t agree fucking more
焦土派全力支持

火棒都變雪條

推

政府帶頭罷工 人民表示支持

蘋果日報
要聞
娛樂
兩岸
國際
財經
果籽
體育
香港 台灣 北美
升級壹會員
最Hit
即時
果燃台
動新聞
專題
熱話
日報
專欄
會員專區
免費專區
登入

HK$3*成為「升級壹會員」
無阻盡覽
*此優惠只限香港用戶
按此了解更多
會員註冊／登入

林鄭攬警自保
研分區戒嚴
1小時前
頭條

林鄭月娥昨力撐濫暴成性的警隊。黎樹雄攝

【本報訊】再有反送中惡法遊行演變成警民衝突，香港警察濫權失控使用暴力行徑亦再暴露人前惹起國際關注，民望沉底的特首林鄭月娥繼續力撐警隊，昨午聯同保安局長李家超到醫院探望受傷警察後，公開讚揚警務人員「非常專業、克制」，更以「暴徒」形容當時手無寸鐵的示威者，但對警方連月暴行視若無睹，對民間要求獨立調查追究暴警的訴求也充耳不聞。面對民怨越積越深，林鄭政府不但沒有想辦法化解，為求自保更想加強打壓已遍地開花的示威活動，據本報了解，政府內部正研究不同方案，包括由行政長官會同行政會議頒佈戒嚴令可行性，以收分區戒嚴之效。政界人士炮轟一旦港府宣佈戒嚴將重創經濟，國際金融中心地位亦要承受難以修復的傷害。
記者：陳珏明 徐雲庭 林穎嵐 林俊謙

律政司研加快檢控示威者

然而現實是反送中運動越演越烈，警隊失控與濫暴情況暴露人前，所謂清場行動引來公眾反感。四個警察協會昨午到警察總部與警務處長盧偉聰及警隊高層會面，獲管理層承諾為加強保障前線，檢討戰術及裝備。建制派昨有人率先為警方「獻計」，39名建制派立法會議員聯署發表聲明，除了譴責遊行後暴力衝擊外，民建聯立法會議員蔣麗芸更去信盧偉聰，要求警方暫停批出集會遊行的不反對通知書。

建制派建議非無的放矢，消息人士向本報透露，政府內部正循有關方向研究，探討不同方案處理不同區域發起遊行集會，其中一個方案是引用《公安條例》第17條（E），由行政長官會同行政會議頒佈戒嚴令。戒嚴令下政府會宣佈指定區域、指定時間禁止市民進行公眾集會，指定區域以外的市民也不能進入「禁區」，警方有權拘捕所有違令者。政府亦正研究戒嚴令下如何協調各區緊急服務和交通安排，並要求各部門提交應變方案。

日前沙田遊行演變成激烈警民衝突，消息指政府研究頒佈戒嚴令限制公眾集會。美聯社

勢重創國際金融中心地位

民主黨立法會前議員、熟悉金融界的單仲偕指，若港府真以宣佈戒嚴手法對付示威者，即使是短時間，也會對香港金融市場及國際金融中心地位造成災難性打擊。他指自六七暴動後，即使2005年韓農衝擊、2014年佔中，情況較現時嚴峻，當時港府也未宣佈戒嚴，因為港府明白必然引發金融市場大動盪，股市及樓市受打擊，國際社會及外資也會對香港國際金融中心地位失去信心，「即使事件過去後，亦係修補唔到損害」。他批評港府及警方若真的以戒嚴打壓示威，後果將是香港無法承受。

本報昨晚曾就此向保安局查詢，包括是否有研究引用法例頒佈禁止公眾集會的命令或戒嚴令，但未獲回覆。

你可能有興趣的文章
Step Inside a Miami Abode that Blends Architecture with Nature | Home Journal
Step Inside a Miami Abode that Blends Architecture…

Japanese architect breaks new ground with rural boutique hotel
Japanese architect breaks new ground with rural…
Nikkei Asian Review
Causeway Bay & Wan Chai Serviced Apartments @$12,000 / Month with Gym Pass & 30+ Perks
Causeway Bay & Wan Chai Serviced Apartments…

私隱聲明 使用條款 聯絡我們
Next Digital

©2019 AD Internet Limited
All rights reserved. 版權所有 不得轉載

真係好賤好無恥

佢實唔會輸 乜都要贏晒
五大訴求一個都唔想讓畀你
做完之後落台換第二位再施恩 一切回到兩年前

對消息來源有保留如果個出處係班AO圍爐FF

Heil 林奠Mami! In mother jiu earth we trust!

邊條契弟獻條咁撚on9嘅橋都有，直接幫班蟻民搞全港罷工
係咪唔記得2015年3月8日，而且中過咁多伏，俾班兒登仔點到鴕鴕令，都仲學人打開口牌

而家喺中區喺港島北喺旺角上水沙田搞局部地區性戒嚴咪做得幾好，係班狗唔敢開真槍咋嘛

犯民喺呢啲時刻必定阻止取消關係法（佢哋係「和理非」腥講人，最多支持訂立民主人權法），出賣真．香港人

唔該戒哂上水 旺角 尖沙咀呢啲地方

大灣區佈防 香港好重要

btw lm睇派良民證

林鄭落台可能會坐監
所以想玩大佢 破壞埋香港 同香港人 中共一齊攬炒？

其實apple出得呢個頭版 代表美國已經知
但美國點做係佢地既事啦 香港人靠自己吧

咁樣等同宣戰 你以為美國入共狗領海/登陸咁易
連美國最終會唔會為台灣出兵 都十五十六
美國大兵喺香港上岸真係唔使旨意不要將自己看得那麼高

靠人免費保護你 不如靠自己
唔幫自己爭取自由 我係美國兵我都睇死你

【置頂】721前線需知

或者你岩，但如果在港美國人受到威脅 ， Trump可能做得出

真係咁做
全港跳晒制

50 年前邊撚同呀...

真係好攰
快啲戒嚴放假啦

/香港緊急狀態的決定權，在於中央政府，而非特區政府。其法源是基本法第18條第4款：特區政府「不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定……進入緊急狀態」，中央政府可命令將有關「全國性法律」在香港實施。 /

正啊，到時美軍可以開航母黎上岸。

戎j

放心，宣戰前美國100%會同英國夾好計

由英國俾名份美國國際上明正言順開片

英國喺遠東已經無重要利益喇 新加坡印度乜柒都冇
都係嗰句
與其FF支那畀天收 天滅中共打一百萬次飛機
不如諗下聽日後日點樣拆局 面對形勢好過

外國唔係大愛包容撚 唔會無情情燒幾百億軍費、用自己公民子弟條命去解救七百萬隻港豬於支那暴政之中
佢哋國家個層面 有佢哋個層面嘅事
但香港人當下多一分努力去爭取自由 佢哋就多一分理由去幫助我哋 甚至係五倍、八倍、十倍嘅助力 絕對值得 遠遠好過無數黑暗中嘅大陸人 不知幾多黑暗幾多努力都無人睇見

up

支共根本唔介意香港人死活，佢淨係想要香港塊地

股市跌樓跌藍黃一齊屌，除非佢做到戎嚴之後恆指爆升

come on come on

係咪淨係禮賓府戒嚴喳

香港分區戒嚴可能已經嘗試執行.

咩野叫狗急跳河.
無大台日日大遊行, 無計可施.
依家已經亂拉.

好似沙田case 甘, 停港鐵, 四面封路.
一大班警察圍捕,
只是欠叫市民吾好去該區(話會拉)

呢D可吾可以叫分區戒嚴??

D音樂同笑聲好撚難頂

低能，用屎窟諗嘢，香港經濟就玩完啦蠢蛋

分區戒嚴，__ __ __ __。

好呀 唔玩死全家

唔洗返工

快d 封我個區

剩係識諗埋啲戇鳩嘢

禮賓府戒啦仆街

製作長輩圖比藍絲睇，講宣布戒嚴對香港經濟嘅壞處

焦土派又贏！一戒嚴
關係法！go!
人權法！go!
制裁！go!

文宣比廢中（廢老應該wfc)

我想問：戒嚴深水埗，咁我去唔去得長沙灣政府合署？

係就快啦
屌你老母

第一次支持林鄭

睇到時點繼續搞搞震囉

我要攬炒

供樓人士第一個出黎同你勇武

黎啦 你老味

戒打J

棋繼續行錯

阻香港人返工?未死過

如果警員唔出示有效既委任證，市民應該理行義務將假警察捉拿

戒嚴都on9
香港是出名不夜城
大部人夜放工

仲要咩分區戒嚴
即係呢個區戒 隔離區唔戒
咁彈出彈入

支持局部戒嚴，到時真係遍地開花

到你取消戒嚴果陣
問題就會唔存在咩？

維穩最新風向：戒嚴，失敗搵路走，水砲車，唔好去金鐘

係就好呀唔做死全家777

好呀

戒咪乖乖地，問題你戒得幾耐先
戒完咪又湧晒出黎

佢真係開始聽民意，有幾個市民問完「依家係咪戒嚴先？」佢就考慮

阿叔冇得叫雞

戒嚴
笑死人咩
香港幾大呀仲要分區
d人係條界到彈出彈入吹咩

全港負資產，淨係諗下都好high

最好唔洗返工 日日大把同佢玩

唔講咁多
快啲戒
立即戒

阻香港人返工
全港同你死過

20張

on9 黃背心嚴重過香港示威好多倍
人地都冇咁出過

睇你點戒中環

戒你老母 嚴你老母

宣佈囉 返唔到幾日工都幾爽

200萬人集中營

焦土焦土

快啦
仲唔全民作反

無得返工

冇法律冇底線

好快成街9嘅屍體

21號全港戒啦屌

班淫賤聯應該多得條8婆唔小

係就快啦!

張健宗d豪宅出貨未

唔緊要，佢金鐘戒嚴就去灣仔，佢灣仔都戒埋，就去銅鑼灣，佢銅鑼灣都戒埋就返屋企，戒完就又出黎，我L唔信佢可以戒一世

be water
水無常勢

會變做3萬人集中營

千古罪人

分區咁好玩
咁淨低十七區一齊玩大佢囉
成個政府就得三萬隻狗，睇你點控制

快唔想返工

封哂！正！

正想咁講日日戒金鐘中環 至好不過

戒埋機場 尖沙咀 香港收皮

佢真係夠膽

Btw 【我冇嘢講2.0】有人冒警！

之前冇戎嚴做到戎嚴，程序上係咪出錯？
出錯係咪要道歉？

好撚驚呀
係就快啦屌你老母

班盲撚深藍睇到邊個係到破壞香港經濟未 依一個月恆指依然升緊 樓價全年最高 香港人最關心個兩樣指標根本無受示威影響 777招戒嚴就真係搞亂香港啦

快d戒沙田啦！
咁我唔使日日OT

夠膽咪戒囉

到時睇下人地撤唔撤資

港紙會唔會變廢紙

唔戒正仆街

我急不及待想玩玩了

林鄭原來係焦土派

依條友真係幾時死 你一無特首一定禁住你黎清算

個政府就係想嚇鬼

焦土焦土我支持你

來吧
If we burn you burn with us

西九站一開就有得用，屌

香港咁細仲要分區
分街啦笨

戒呀 睇死你班仆街唔戒 戒比我睇呀 放長雙眼睇股市跌到仆街

好驚，唱晒美金先

誇區個啲返唔到工，可以日日去遊行

18區戒返1個月ok?
唔想返工。

戒嚴就去中環金鐘 不理世事的人都會反

封成個港島區呀快啲

正 唔使返工

港獨之母。
母親大人辛苦了。
希望您快啲完成仼務返英國老家退休。

如果係真，我只可以講，呢個政府已經痴撚咗線！

一係全港戒嚴啦

佢知唔知其實全香港人都想佢同班狗死

你分區 其他區既人一定出黎

佢試下囉 我地晚晚落老蘭 飲野

係就快啦屌你老母 唔好得個講字

香港狗察成為政府軍隊

戒啦，最驚你唔做咋

攬抄

樓市一跌，又有人腳痛

紅黑雨又唔分區

戒嚴的話，當區工作唔洗再OT?

快撚啲

要睇實張健宗有冇出貨

到時我諗封剩南丫島、長洲

幾時戒
係就快啦 唔好等

推到戒嚴，攬炒啊！

又開地圖炮條柒婆係咪撞壞腦

逐個地鐵站戒鹽

我去住宅區去購物區，屌你老母

攬炒囉 驚西咩

中環金鐘戒嚴啦,外資即刻撒資

好野，有假放！

曲線幫年輕人置業

那呢鋪我就撐你啦林奠

呢條八婆太高估自己能力書呆子搞政治

笑左

恆指由六月升到而家

文宣組要考慮將事件咁表達

林鄭計劃戒嚴 > 認同暴力行為對香港有大影響 > 嚴重影響投資同商業環境 > 經濟轉差大量失業 > 影響生果金同樓價同家用

文宣下先啦 林鄭硏分區戒嚴 叫人走定資 去中銀排隊啦

可以鬼上身

大把人有物業響幾個區喎
你點唔比我返另一個屋企？

林奠張張都樣衰

支持 大陸人先可以豁免
睇下會點

快d啦

泰國軍事政變都唔會入商場
呢個政府都敢做
戒嚴永久推冧香港經濟同國際金融地位又點會做唔出

真係唔使返工

戒奶！不要慈母！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

邊有咁多狗搞？

新加坡真係笑到gap gap聲

尼個唔得 其他戒飽佢

係就快D 戒

亂世出英雄

屌你老母 政府根本就無計又唔肯認錯
放風等你驚 分化有錢出黎反對市民
無人驚你呀 2019年重想咁玩

白痴

用金融經濟去换個d狗唔洗被人投訴 值咩？

閉門趕客